只要可以同你喺一齊 就算要死我都唔怕

敏敏

咁快啲死